試著說：「上班」 不要說：「返工」

屌你老母

Show Blocked User - 人獨自難敵寒霜

我會講開工

上你老母

試著說：「見班」，不要說：「見工」